# UPDATES #
* [0.1](update_0.1)
* [0.2](update_0.2) - контент , контакты/адрес, три главных интереса для афиши, обработка события для афиши, дисконт - фильтр по типу : все, временные, постоянные
* [0.3](update_0.3) - нативная авторизация, список вузов
* [0.4](update_0.4)
* [0.5](update_0.5)
* [0.6](update_0.6)
* [0.7](update_0.7) 
* [0.8](update_0.8) 
* [0.9](update_0.9) 
* [0.10](update_0.10) 
--- 
# API #
token полученный при авторизации /api/auth передается с каждым запросом в GET ?token={token}
---
* [Не классифицировано](global)
* [Интересы](campus_api_topics)
* [Авторизация](campus_api_auth)
* [Школотроны](education)
* [Материалы](campus_api_records)
* [Избранное](api_favorites)
* [Скидки](discounts)
* [Афиши](posters)
---